247fitness 好垃圾

人又多 機又少 又污糟 又貴 D師兄又串寸寸
GOJI 同ANYTIME真係好好多 建議去GOJI同ANYTIME
247真心黑名單

Ａｎｙｔｉｍｅ完勝

次次去都見到有清潔姐姐周圍抹緊／拖緊

見到官網d場地圖都feel到個場又細機又少
連登仲勁撚多人推人去join
俾貴多幾舊仲要輪街症咁我做返康記好過

呢句真..
247 D凳全撚部都有汗汁...
又無囡囡 俾差唔多700蚊個月真係後悔..

其實physical 真係屌打

康文署完勝

巴打去開邊區

我去開旺角金雞又冇咩問題

去GOJI真無笑而不語

係囉,247真係垃撚圾，狗也不屌

諗住拎新開優惠join 247留名

P記先係香港健身界宗師

Anytime 都多人到仆晒街啦

幾錢一個月？年費會唔會平啲？

去goji先on9
比人sell到仆街

係呀垃圾場黎 真係唔好去24/7 中哂伏

Anytime 料係靚啲
但247就腳

無人SELL過 CHING唔好唱黑

goji

CHING唔好唱黑

新冠肺炎肆虐，健身中心等場所受限聚令影響被迫兩度停業，面對疫情來襲，即使是大型健身中心也難敵經營困難的情況。據法庭文件顯示，Goji Studios位於尖沙咀、旺角及九龍灣的3間分店，被業主10度入稟申請封租令，其位於九龍灣的分店更被指欠租4個月，共涉329萬港元租金。

仲未計健身佬圍人sell堂單野

樓主唔係打手就係戇鳩靠害

呢單咩黎

想中伏咪揀goji
Goji仲要成日有新聞話欠租

係咪戇撚鳩叫人去Goji
Sell撚到仆街 煩到嘔

CHING心水清

Goji 7 24 都係垃圾嫁啦 旺角goji 我去過幾次又無人sell 724 就細間 比狗做

Physical 雖然d人好煩 但地方多 同埋夠大間 你操到咁上下料子 仲有料過班教練 佢sell 閪

好認真咁睇晒member 同冇member 兩篇

真係 咪撚再join 247七
好撚差

咪撚再join 好𠹌垃圾

咩叫串寸寸?

不嬲越多人既GYM會變質

見到上面成班應該係join緊既member叫人唔好再join
就知裡面幾撚逼

樓主講得啱 真心垃圾 咪撚再JOIN了

岩聽 唔好join 比返d位我哋

ching心水清

你俾咁貴嘅

樓豬反手

單車機壞哂唔整
間野真野麻麻

Ching點睇goji
想join但係好驚會好似cali咁執柒左

我聽過好多次話佢地無錢交租就執 盡量就唔好join 啦 join都join 短d 寧願貴少少一個月

247 太多人喇，佢好多埸都好細，bench都係得幾張，次次去都冇bench 用

goji係咪cali班人開？

GO 24啦
Anytime 有啲分店太細

我就係見佢好多欠租新聞
究竟有邊間唔太貴又穩陣

真
唔好去247
Goji高汁好多

Pure啦 帶對鞋去就做得
機齊又乾淨

咁一定係phy啦 除返開180-200 幾一個月 不過堆人好煩就係真

go24點睇?

聽人講24小時有人睇住部CCTV，想知有冇巴絲做緊？
份工除咗睇mon仲有咩做？

仲叫人去goji係咩玩法又欠租又執笠，都已經上晒新聞

乜都好 一定好過247

PURE都係100分

一句講曬 千奇唔好去247

247狗也不屌
好多痴線佬同基佬

真係好撚多 依家都唔敢去

真心超多人

元朗個間好多癲線廢老 霸住部機
叫佢讓就陏手打人
你去埋我個份

真啊

荃灣個間多人到爆炸
同P記差唔多

打手post

咩叫唱黑？唱紅打黑？五毛黎？

樓豬咁撚自私自己join就得人地join就唔得

成千鳩幾蚊

一個月

Join完先知垃圾

Snap好過

元朗嗰間有個瘦仔霸住部機成個鐘
我都成日見

有無巴絲係黃大仙247做開, 係咪好多人

多呀 基本上夜晚6-9都爆到癲

星期日中午11點去好少人，同果到d PT 吹水，佢地話武廢前就多遊客去做，宜家冇曬d 鬼佬，得番d 本地南亞

唔想其他CHING中伏渣!

勁多癲佬 千祈唔好去
仲聽過有人屙尿入洗手液個樽度